［求推介］速熱式/儲水式電熱水爐

德國寶15L儲水式陪伴成長多年，寒冬受盡磨練，最近終於收收地皮要換新機了

二人家庭
單相電即熱式永遠唔洗諗
花灑低壓

追咗幾個post，有幾個心水，但唔知點揀好，想聽下巴絲打意見：

1. IZU伊豆 25L 速熱花灑式

2. 樂信 19L 速熱花灑式

3. 德國寶 23L 普通儲水式

4. 真富 23L速熱花灑式

唔考慮德國寶雙膽，太大舊

推

23L唔係大過雙膽咩

我都等壞換雙膽

不過咁多年個價都企好硬

煤/ 石油氣爐囉

只會考慮速熱式
不過唔知19L可以沖到幾耐

雙膽睇咗實貨，真心好大舊好厚，個廁所又細，好大壓迫感咁
23L冇睇到實貨，但好似薄身少少
樂信19L外形最討好

好撚貴應該要重新拉喉聽講埋單要成皮嘢

巴打用咩牌子爐

可以舒舒服服用十幾廿年喎